呢隻咩蟲，勁恐怖...

精虫長大後就係咁

屌，上次貪方便用女友個dyson吸曱甴，心諗，今次仲唔威返次，手都唔洗用就搞掂，點知吸入去轉幾下隻曱甴係入面分左屍 我比女友屌到分屍，要我伸手入去抹返佢